有咩國家同香港一樣，豪宅係起係公屋附近

仲要面積都係差唔多大/更細

主流媒體唔敢用偽豪宅，all統稱豪宅

住豪宅除左供樓每個月管理費仲貴過公屋租金，每月交完即刻覺得自己係上等人，睇唔起公屋班losers

個個d頂龍咪叫小康 邊忽豪?

根本香港公屋配套係吊打全世界 豪宅無配套 狗都唔吊

係你統稱新樓做豪宅咁ON9

係報紙佬，唔係我

新型豪宅

外國豪宅多數house黎，仲要好大個花園。香港嗰啲

深水灣嗰堆咪豪宅囉
啲人唔係以為私樓就係豪宅呀

業主話畀人聽住緊唔夠1000呎既豪宅都唔面紅已經好笑啦

連登仔眼中
舊=垃圾徙置區
新=豪宅, 生活態度, 威啲
所以壽臣山同埋深淺水灣嗰啲全部都係垃圾

孟買

揸林寶唔塞車揸嚟把撚

邊度黎 唔識

香港地實用冇2000尺叫自己豪宅會有d老尷

鳳凰村隔離有一個，好似叫匯豪山
一直想知嗰度咩料，唔知多唔多人住

樓豬做乜者，公屋咪豪宅囉？

我唔準你咁吹奏公屋班死窮撚

日本

咩叫多唔多住
得一幢

諗起啟德

附近有公屋仲敢叫豪宅